求背囊好推介

巴絲們有無好背囊好推介
咩牌子都可以
筆直無限

Porter

巴打講緊邊隻款?

我愛不死鳥

Porter得幾隻款架姐
最緊要舒服

我間PT公司有賣
不過不了

但係幾錢到?

Tokyo porter
International 果d垃圾
3-4萬yen啦

香港邊到有得買

venque

香港好多假野
要買一係搵人幫你係日本買，
一係自己去買

pish